
                      Muy buena!. Argumento original y atrapante que a su vez plantea un dilema moral respecto al proceder del protagonista. Con muy pocos actores (2 casi exclusivamente y un robot) se torna una película muy llevadera.
        
            